今日凌晨發生左好多被捕事件...

最後整合

屯門蝴蝶灣 1男 大興行動基地
屯門興盛 1男
屯門 疑似有手足被爆門入屋

元朗 有狗係某村屋群外等侯

油塘 1女 嗌救命被帶上車 梁子千(同音)
油塘 1女 未成年(未FC)

大埔 睇緊 1 30歲男
大埔 1黑2白男 有議員跟進

青衣 1男 多名便衣制服 有名有律師

大圍 1人 學媒live

牛頭角 官塘道 SS2人 拉1黑衫1男

旺角 旺角道 多隻便衣狗制服1男

天水圍 天耀街市附近有十幾隻狗上門拉左1人

西環 屈地道 1男 叫救命

秀茂坪 有人叫救命(15分鐘一次共三次) 未知咩事

屯門 新屯門中心 有女叫救命 未知咩事

大家早抖大家記得清屋啊
聽晚7:30 將軍澳見

push

推

推一推，今晚7:30將軍澳